發唔發覺老一輩都好鍾意用感嘆號

攪到好似好冇禮貌咁

你明唔明？
你明唔明！

一齊食個飯囉~

覺！！

樓主真係智將！

最憎！

!

個感嘆號一定要係全形果隻

因為打中文！！！

覺阿！！！

樓主講得好！

啱呀
搞到個！好柒 唔用唔得咩

有威嚴啲

我send公司 email 都用全形！

Best Regards！

仲要係！每一句！
每一段！
每一個分隔！
都會用！
！

鬼佬好鐘意用就真!

睇佢地啲野好似默書咁
冒號開引號 專名號感嘆號

覺！

好熟 乜嘢節目？

條女真係好撚索呀!!! 好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

！

幫推棺材！

user媽咪麵入左嚟未

！！！

千萬！不要！刮！你的肛毛！！！！

請分享 功德無量!

普普通通既對話都好似鬧交咁！

係！

屋企有件廢老上次上話另一個親戚患病
佢: 我要告訴你一個消息! 就是xx 患了手足口病!

我:
個消息彈出黎果真因為個感嘆號我嚇一嚇以為係咩大病

有啲直頭當逗號句號用

因為呢啲人現實生活都係噉講嘢！？

覺！
一見到感嘆號就知係廢老！
他們好喜歡書面語夾雜一些口語！

個post好嘈

請尊重！謝謝

丨
丨
丨
丨
丨
丨
。

依加啲後生仔 ! 唉 ！

頂！

屌屎忽！屌足八十幾年！！

全國鳩頭！犯有雞姦死罪！

電腦大爆炸！！

殺呀！！！
殺到爛臭系解放軍！！！
電腦大爆炸呀！！！柒頭皮！！！

中國共產黨！隨街屌死自己老母！

我要發宇宙通行證比共產黨解放軍！！

你地就快智障啦吓！！！

屌 我媽都係咁
係邊呀！
有冇返嚟食飯！

老嘢 如夢初醒獸都好鍾意用感嘆號

唔係好覺!

好消息！！！
先施瘋狂大特賣！！！！
阿仔一齊去掃貨啦！

上一份工同d 五十幾歲既阿叔做同事
佢地send d email真係感嘆號當”.”用

覺啊！第一次見到以為我媽鬧我呀！

氣勢

噓！大把位！

你有壓力！我有壓力！
未解決！未解決！未解決！

麵咪媽都好鐘意用!

❗❗❗❗❗

專名號點打出來

個post好大聲

高登鴻福郎=廢中廢老❗️❗️❗️

有啲開心膠friend都會咁 成日見到佢某啲句子後面打感嘆號就諗起佢笑住好激動咁講呢句

認同呀！

食飯未！

覺！
普普通通一句對答，都要加感嘆號！

我平時傾閒計都用

個語氣會變到好似鴻福郎咁

好久不見！
我明白了！
原來如此！
改天再看吧，謝謝！

利申：老豆都成日用感嘆號

同埋，，，好撚鐘意打一大堆逗號，，，，，，

請專重！謝謝！

而家呢輩慣咗用emoji🌝

仲有啲人。。。好鍾意咁撚樣打字。。。。你明唔明。。。我睇到好辛苦。。屌你老母。。。用錯句號都算。。。係咪唔知咩係逗號。。。

成個post 啲人都勁激動！
笑撚死！！

好似你咁?

戇鳩！

User地獄黑仔皇仲未入黎既？

呢個真係值得推廣

YOURS SINCERELY！
CHEERS！
DEAR SIR！

做乜撚野！

你仲衰撚過廢老

班廢老現實生活都係慣左呼呼喝喝咁鬧住交講野
打字都打埋D西語氣出黎
！

唔係老一輩 但會用

唔知點解覺得呢個好撚好笑

仆街我會
Whatsapp唔鍾意用emoji

¡係呀！

笑撚死！！！！！
加咗感嘆號可以表達到真係好好笑！

係！
同埋很鐘意夾集書面語！

我幾年前話過佢幾次，
之後佢改左唔用

同埋好鍾意forward 農場文。。
同埋d看圖作文呃like post。。。
請廣傳！！！一個shar代表一份關懷！！！

老母句句都用

對!!

重有👈👉☝️👆👇👀👏呢d 濕鳩emoji

最近我犯下了人生中最大的一個錯誤！！！！

現在把經驗告訴大家，希望大家能從中吸取教訓！！！

這一切都要從我拉便便的問題開始說起！！！

不，你想錯了，實際上，我並沒有便秘！！！

只是在技術上的排便問題而已！！

我的肛毛太長太濃密了，每次拉便便總有一些沾在毛上面！！！

這些殘便粘的很牢，這讓我非常不爽！！！！！！

我必須用紙清理我的肛毛！！！

但這是個技術活！！！

因為看不見我的屁屁，清理肛毛的時候經常會把屁屁其他地方弄髒！！

還有一個方法是用很多紙把整個屁囗股仔細擦一遍！！！！

這樣做的後果是紙用得太多我家馬桶經常會被廁紙堵住！！！！

這個問題困擾我很久！！！！！

經過深思熟慮以後，我想到了一個好點子！！！！

這是的屁囗股的肛毛！！！我的地盤我做主！！！！

為什麼不把肛毛刮了呢????

這樣我的大便不就可以流暢排放了嗎！！！！

我腦子裡不禁浮現出金黃色的啤酒從酒桶裡潺潺流出的美麗景象！！！！！

但後來的事實證明，這是一個非常錯誤的傻囗B想法！！！

那天晚上，我坐在毛巾上，開始用廉價的一次性剃刀刮我的肛毛！！！！

我要小心翼翼地把屁囗股分開，從屁囗眼到臀部，從內向外刮！！！！

時不時的我還要用毛巾清理刀片上的毛！！！！

還有沾在刀片上面的不明粘液！！

漸漸的，我的屁囗股和屁溝，就像小寶寶那樣光滑細嫩了！！！

終於完成了！！！我放下剃刀，開始檢查我的成果！！！！

哦耶！！！！我整個屁囗股現在就像象牙一般光滑！！！

感覺真是小！！清！！新！！！！

我的煩惱再也沒有了！！！

望著毛巾上剃下來的那堆毛，我欣慰而自豪地地笑了！！！

但我後來才知道，這個世界上的所有事物，都有它存在的原因！！！！！

失去以後才懂得珍惜！！！當刮掉肛毛以後！！！！我才感受到肛毛的寶貴！！！！

刮完肛毛的第二天,是一個陽光明媚的日子！！！

我高高興興地唱著歌兒去上學了！！！

爬了幾個樓梯以後我開始出汗！！！然後覺得有點不對勁！！！！

因為沒有肛毛！！！屁囗股上的汗都留到屁囗眼那裡去了！！！

我下面都濕透了！！！！

走路的時候我的兩瓣屁囗股因為汗液而滑來滑去！！！！

本來我想去廁所弄乾，但是要上課來不及了！！！

只能等它自然晾乾！！！！

沒想到！！！屁囗股晾乾以後，屁囗眼附近卻留下了一層大便一樣殘留物！！

把我的屁股都粘在一起了！！！

最坑爹的是！！！屁囗眼開始癢了！！！

我?！！就好像一萬隻螞蟻在屁股上爬來爬去！！！！

我很想把手伸到褲子裡去抓我的屁股！！！！好好爽一下！！！

但是旁邊人太多！！！我忍住了！！！！

就這樣我一路跑回了宿舍！！！

不幸的是，因為是跑回來的，我又開始出汗了！！！

我的屁股又開始滑來滑去！！！

於是！！！我脫下褲子，拿出了電風扇！！！！

把屁股對準電風扇，準備吹乾！！！

但是！！！當我掰開我的兩瓣屁股以後！！！

從我的胯間！！！猛烈地散發出！！！！

一！！股！！！惡！！！臭！！！

味道散發得很快！！！

附近的狗，馬上開始汪汪狂叫了！！！

我自己最慘了！！！！

大便的惡臭一出來，就被電風扇吹到了我的臉上！！！

我都快吐了！！！

更沒想到的是，掰開沒一會，我的屁股開始流湯了！！！！

我掰著屁股吹著風扇，感受著自己大便味道的風吹拂在臉上！！

心裡湧起了一股淡淡的悲傷！！！！

，看來要這樣過幾個星期了！！！

直到新的肛毛長出來為止！！！我?！！！！

沒過多久，我又發現了肛毛另一個重要的作用！！！

我想要放屁！！！但是放不出來！！！

沒有肛毛以後！！！屁囗眼閉合得很緊！！！就好像真空包裝那樣！！！

就這樣屁放不出來，在我屁股裡竄來竄去！！！

像一隻迷了路的老鼠！！！

更糟糕的還在後面！！

過了幾天！！又粗又硬的肛毛茬長出來了！！！！

想像一下你屁囗眼坐在釘板上的感覺吧！！！！

有時候，我望著窗外沉思，為什麼我不跳下去呢！！！！！

摔成一個肉餅也比受這樣的折磨好得多啊！！！

所以說！！！！

我親愛的朋友們！！！！

千！萬！不！要！刮！肛！毛！啊

我老豆勁鍾意用！
有次見佢係group瘋狂用！！
令我覺得佢好冇禮貌
好似吩咐緊人同鬧緊人咁
咪係group到話佢做咩咁激動咁冇禮貌
同叫佢唔好成日用！！！

返到屋企俾佢屌9返我冇禮貌做咩無啦啦話佢
話佢最撚鍾意用感嘆號
佢之後都會繼續用！！

but why ！

用！唔覺得更加Regards對方咩！
事實上Dear Sir / Madam我都加！

Dear Sir/Madam！

I'm pleased that...！
Thank you for your arrange ！！！

Best Regards！

P.S.屌電話轉全形好煩！！！！！